[sales入]求企業員工優惠

本身用3
要我轉走再轉番黎免問

留個email la

過一過冷河都懶
返去幫你老豆含撚啦

同一個台先要過姐
出面咁鳩多個台有得懶梗係懶啦
屌你老母

留名等pm

月底到期, 有好plan可 whatsapp 94652615

同求sales plan
用緊3hk 10gb plan
oshima14@hotmail.com